［理性討論］我覺得港鐵不合作運動要停啦

你屌我P牌啦
我真心覺得要停一停港鐵不合作運動、重新思考要咁做既原意係咩
罷工重點係在於個自發性
迫人罷工同夾硬推人出去遊行無咩分別
留意到屋企人同好多淺黃特別接受唔到呢個行動係真既
唔好成日淨睇連登打飛機 香港唔係淨係得連登仔
無人會因為自己被迫支持而變左真心支持
運動要成功，民意係必須
要60%以上最好 當然越多越好

記住天琦既提醒
// 政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

我有以下既建議：
1. 有巴打提議過係巴士站做人生交叉點，遊說人罷工 + 派傳單 - 我覺得呢個港鐵都可以做。一定要有禮貌同尊重人地決定，覺得可以著雜色衫 + 唔戴口罩，有種街坊 “I’m just one of you” 既感覺
2. 同另一個巴打建議佔路放番一條行車線道理相同，我地可以事先放風幾時會係可以搭鐵既時段，咁可以比好唔撚想參與既人有番決定權

[size=4]我覺得重點係要比人覺得有番個決定權參與定唔參與
無論你鍾唔鐘意都好 就係會有人唔想參與
留番條生路可以比呢種人gur番條氣少少
而不完全失去癱瘓交通既效果
就算係呢D人 特別係中立/淺黃 佢地既支持度都非常重要 更有可能係成與敗既重點
你要屌我都好我想提出呢點比大家可以思考下

運動成功係最最最重要[/size=5]

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推

到呢刻搞左好幾次 癱瘓交通個成效真係不大 直接傷到經濟既工種係個幾類 eg航空銀行金公務員
其它民生類工種其實影響好細 如果唔係自願罷工 會變左迫人遲到扣糧 始終我地癱瘓交通都係朝早
香港有好多人真係手停口停 呢個群體數目唔小 最貧富懸殊城市唔係講笑 再咁玩非常之傷民意

本人和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

真心你有無出過去？
你要講民意既，其實我地根本咩都唔應該做
咩叫逼人罷工？
我有我不合作塞車門
你好想返工咪轉其他交通工具囉
港鐵壞，你咪又係要等轉接巴士。。

到底大家幾時先搞得清楚自己企雞蛋高牆邊邊？我地要blame 既係政府，大家因為政府而企出黎做有影響力既事，點解依家blame 運動方向唔正確？唔係應該繼續blame 政府唔回應咩？

"真心你有無出過去？"
出過好多次

"你要講民意既，其實我地根本咩都唔應該做"
絕對唔同意 以前好多和理非都接受唔到勇武
天琦以前叫做走得太前 而家我地勇武就叫合時勢
因為好多人都覺得用勇武回應現階段既政府係合理
多到 "夠多" 會令到運動有正面影響既一個amount
但我得港鐵不合作運動既整體反對度係會去到對運動有負面影響既狀態
當然我唔係民調我無實質數字但係巴絲身邊都有非連登人可以自己衡量

佔飛場 佔飛場

佔飛場好

罷買罷消費都係不合作運動
又可以多啲淺黃可以參與
又等驚犬記者會冇野講
又俾到壓力俾商場地產佬

黃大仙和理非P牌

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

頂你個肺琴日你埋塞條路喎？

此po要推

機場一票

屯門附近尋日屯公有好多市民放工係條公路上塞左4個鐘以上
冇水飲冇野食冇廁所冇得郁
塞公路好壞到有，但根據我所見，因為尋日班放工人塞左係條馬路度咁既情況，依家好多人都好燥底

屌我P牌我都係要咁講架啦

冇水飲冇野食，係冇咩所謂，最多咪餓一陣
但大佬啊，廁所去唔到你唔通叫條友瀨係架車上面咩
我地唔係支那人，做唔出咁既行為啊！

諗其他方法，其他形式

不合作運動— 每週罷買日